{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56262&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천강촌땡큐펜션"
    },
    "text": "ペンションはラフティングとサバイバル体験ができる良い宿です。 周辺には北漢江があり景色を楽しむことができ、車で4分の距離にはエリシアン江村スキー場が位置しています。 さらに車で24分の距離には南怡島があり、観光にも最適な位置です。 入室は午後4時から可能で、退室は午前2時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 送迎サービスは提供しておらず、ペンション内にはフットサル場とバスケットボール場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、ご利用いただけない場合もございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、基本的に2名基準で10,000ウォンで利用可能であり、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは禁止され、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何ができる宿ですか？",
            "answer": "ラフティングとサバイバル体験ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "北漢江とエリシアン江村スキー場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "禁煙の客室で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フットサル場とバスケットボール場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基本的に2名基準で10,000ウォンで利用可能であり、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を使用することはできませんか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 475
    }
}